兩種感冒藥一齊食係咪會肝中毒？

病到傻咗食完先睇到
應唔應該嘔返出嚟

好驚啊

邊兩種